有冇巴打知道港鐵客務中心果啲係長工定兼職？

有冇巴打知道港鐵客務中心果啲係長工定兼職？
想apply港鐵既兼職做下 但唔係咁想做舉板仔果啲 眾巴打知唔知仲有冇其他款

唔答 驚自爆